{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006912",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022289?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 킹마운틴펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加された場合、ペンションまでご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守していただき施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、被害を与えるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、払い戻し手続きを経ることがあります。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 バーベキューの利用料金は20,000ウォンで、チェックイン後~20時までご利用いただけます。 IPTVとWiFiが利用でき、プールも利用可能です。 駐車場もあり、渓谷や周辺の観光地も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数の変更がある場合は、ペンションにご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペンションによって入室を拒否される場合もありますし、払い戻しはできません。事前にペンションと相談してください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女の同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守していただきますようお願いいたします。また、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "宿内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式の料理は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されております。また、被害を与えるような娯楽や飲酒もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。その場合、払い戻し手続きが行われることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は20,000ウォンです。チェックイン後から20時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "利用できる設備はありますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが利用できます。また、プールも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。渓谷や周辺の観光地も楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 616
    }
}